懷疑又有假扮，手足小心#元朗

睇下隻腳，有pat

係咪岩岩個便衣? 佢夾埋卧底扮中伏?

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

架車似岩岩蘋果個開槍便衣

Zip衫！

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

推

車牌？？？？

暫時冇 如果搵到即po

push

左上似狗樣

啡色鞋應該係標記

利申 9估

呢個頭套加呢個頭盔

總之多區都有便衣私家狗車，留意下 6，7人車後座有簾或唔透玻璃個d，提高警覺！